3175個裝去左邊

快出來，升得唔夠啊，屌

升得個8%

獲左利先

係咁架啦, 肯升比你重想點?

其實係貼價，只係油價係24小時，3175唔係

今朝油價回落

好貼啦喎仲想點

班友真係唔識嫁喎

傻鳩 睇新聞啦 琴晚trump 出fake news 呀

FAke fake下會變真

算貼架啦 係衰晚上無得賣

有無人諗住唔賣，星期六日都持住

4.9 入 你話賣唔賣

我前排已經入，諗住貪心啲

4.9驚閪 我長揸

唔好話我話下星期10蚊見

仲有5蚊偷笑

5.6入

到時驚你笑唔出